認真 一定要咁做

幫手呼籲下 現場掉磚 掉汽油彈 射laser 可能係警察 叫義士幫手㩒底佢 影佢大頭 叫記者直播